# groovy 
merupakan bahasa yang dipakai untuk gradle. 
turunan (simplifikasi) dari Oracle JAVA.
jauh lebih singkat penulisannya dibandingkan JAVA.

# gradle
berdasarkan prinsip
1. Project
> 2. Task-Task 
>> 3. Action

# How to use
## build.gradle
> semua task diedit di file *build.gradle*
## run gradle
```gradle -q namatask```